北韓建國70年慶典 棄武嚇凸顯經濟

【北韓國慶】今日是北韓建國70周年，首都平壤有連串盛大的慶祝活動。領袖金正恩會如何利用這次外國記者雲集的機會，展示國家最新的發展方向，備受各方關注；雖然會有大型閱兵，但政治分析相信他不會藉此炫耀可以威脅美國本土的長程導彈，反而會重點凸顯過去一年的外交及發展經濟的決心。

北韓分明落支那面

咁唔比面我國粟賤輸

侵侵幾時拎和平獎